突發! 黨鐵大學站有廢老搞學生

往紅磡方向7號月台
啱啱有廢佬捉 跳閘
手足走左 佢個fd比人隨後搞
三個廢佬圍住佢

啱啱上左車出唔到去幫手
有冇手足係附近

推 有冇人知

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

推 有冇人係附近

推 希望手足無事

幫推

推 黨鐵又等車 未返到去

幫你推

7號月台??

有見到，當時唔知咩事。

推 中大手足幫幫手

月台7號車廂位 sor 打錯

即刻過去打佢老母臭西

推一推 confirm到無事都okay

推！ 有冇手足係附近可以幫手

快救！

🦅

？

遙距推

推

而家點？

我係沙田，現場點？

暴大範圍搞事？

唔好跌落軌

見到唔幫

我大圍返緊去
手足可能會快d

我地呢D時間未收工好難幫你地
明知D廢老MON住你地就唔好跳住先

暴大都夠膽搞？

咁沙POD係暴大地頭搞事

有冇手足係附近
見到個位無人應該無事
有事應該有Live緊

冇人

暴大d 地盤佬黎

咁應該無事啦
大大受我一拜

我出CuSecret確認返手足安全

多謝大家幫手

非法集結，遊蕩，妨擾公眾

不過而家講咩都嘥氣

暴大都夠膽搞，咁大敢？

夠膽喺大學搞事

以武制暴

推

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

啱啱喺附近，最衰睇唔到post，車已上

冇事啦 班廢老嘈左幾句就比黃衣人拉走左

我唔介意有廢老誤落路軌
還掂火車都唔跟軌行
個廢老應該無事

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

push

點解聽親都係有人搞大學站
點解廢老會夠膽搞大學站
中大啲手足係咪做唔到野
暴大呢？

因為我唔相信有人夠膽搞暴大 甚至狗

而家啲廢老真係唔太敢亂黎架喇 我岩岩係觀塘暴
最多人出入個位跳 俾隻廢中呀嬸望到佢都淨係原地企係度西塊豬面 影又唔敢影 連聲都唔敢出

暴大地頭搞事？

點解廢老喺暴大地頭都可以打直出返嚟

死廢老

Thx 大大

即時一手1746
大學站往紅磡方向第7卡clear
車長室都冇手足

跟隊啦

暴大人公海

旺角站十個捉一個，咪亂跳

暴大都夠膽搞

自衛

暴大門口搞事

試著說 以武制暴
不要說 私了

證明私了好撚有用
唔只當場, 一段時間內都保大家安全

我仲好臭串咁望住佢

有無廢老大頭相，方便全民追緝恐怖份子巢穴。

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

跟左個手足去邊

唔好係站入面自衛
好多CCTV

夠膽係年青人地頭搞事？

大學站入面成日都有廢老

推 有冇事?

望下左邊...... 上車啦，仲講。#point1

推，自衞啦

暴大都敢搞？

大嗌非法禁錮

冇事，個廢老只係咁啱入閘，見到手足跳閘喺度口噏噏，唔係守住閘口mon人跳閘嗰種。

利申：頭先喺現場

暴大附近搞事

應該係自衛

831 推

仲要唔要人？

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

唉好慘呀
我都上咗車返屋企
因為要同朋友打機，真係冇辦法幫
希望有人幫手啦

暴大都搞？？屌

[文宣] 香港黑社會肆虐 警隊無力打擊 百年聲譽頹門敗瓦

你老母下次幫手啦。仲上車？

下次微笑住咁行埋去 大叫 阿叔唔好跳啊 阿叔唔好跳啊 包保佢即刻走

夠膽係暴大搞呢D野？ 希望個廢老唔洗打横出返黎

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

跳入俾人捉咪跳番出去轉頭再跳入

Up乜啊你，要跳就跳架啦，講到好似手足錯咁

替天行道

暴大係附近都敢出手

祝佢有個愉快既晚上

冇話你錯
只係叫你望下有冇廢老先跳
無謂俾廢老得程

咩理由嚟

大學站隔離係暴大
另一邊係教院校巴站
基本係呢兩間學生既必經之地
如果咁都唔夠廢老鬥，真係無野講

暴大得個名

暴大都唔知 好打都有限

圖呢？

廢老

之前已經有休班警捉喇
暴大範圍又點 啲岀口咁少好易捉
係多大學生岀入 但好多唔知咩事會直接走

非法禁錮呀

10.1全港白衫披麻戴孝悼念

唔跑走？

其實暴大站依兩年好多廢中地盤佬出入